太古保安室是有盾和防暴棍有足夠能力保護市民

利申：我曾經在太古城做過保安
而佢哋保安休息室在港島西乜乜個頭
入面有足夠工具保護市民同居民
但佢哋無咁做，而平時佢哋工作都已經好hea
所我先離職，但係我記得好清楚
佢哋係有足夠能力，例如防暴盾、防暴棍
而點解佢哋唔咁做係因為事不關自姐

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

推呢個

如果香港每個人都真係緊守自己崗位
今日一定唔會變成咁

有冇在職人士

有鎗都冇用
俾你做
你會唔會攞枝鎗指撚住popo唔俾佢哋入？

我做嘅話會開埋槍

保護市民安全

雖然香港法庭會亂判

但係你試下鬼佬警察喺冇通知同法庭守令底下衝入人間屋肯定變蜜蜂竇

唔係話要擋住班曱甴，只不過係想佢地可以擋住啲痴撚線藍絲（例如琴日咬人耳仔嗰個）

保暖飯壺裝滾油

巴打你本土都出血就冇得講啦
但試問有幾多人逗兩三雞人工會同差佬博命

你咁講都錯唔曬

三萬個差佬入面竟然冇一個開槍制止其他狗

如果之前咁多位犧牲咗嘅烈士其中有差佬肯定一命換幾命

其實佢哋無委任證準入商場已經可以行使權力唔比佢地入，你都唔知佢哋地係咪警察可能係恐怖分子，所以做左先保護市民生命先、公司炒人仲可以告返佢轉頭，因為佢唔係失職，所以可以去勞工處/勞資審裁處告佢地、而如果佢放恐怖分子入去分分鐘比人告一身蟻，上保安堂有教，不過國泰咁有錢我想信會保員工福利🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

月入三萬買貴樓只求安穩、點知保安不顧責任🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️比你都火啦

太古城點樣月入三萬呀， 冇8-10萬都唔使諗

三萬蚊普通私家樓都買唔到

Sor這些機會不是我的